{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-06-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "계곡과소나무 캠핑장"
    },
    "text": "渓谷と松のキャンプ場\\n\n京畿道抱川市一東面ムリウルキル299\\n\n渓谷と松のオートキャンプ場は抱川一東面花台里に位置しています。 ここはキャンプ場とペンションを兼業しており、抱川で最大規模の5万坪の敷地を誇っています。 オートキャンプ場には破砕石があり、ペンションは様々な客室を提供して人数に合わせて選択できます。 ペンションの建物は多彩なカラーで色づいていて風景がとても美しいです。 特に冬には雪が屋根に積もってアナと雪の女王のような感じを与えます。 ここは清浄な自然を誇り、緑色の木が随所にあってフィトンチッドを感じることができます。 無人渓谷が4km続いているので、夏は水遊びが楽しめ、大きな岩の上でしばらく休むこともできます。 また、ペンションでは在来種の蜂蜜を生産·販売し、澄んだ渓谷でマスを育ててマスの刺身を味わうことができる食堂を運営しています。 民間と直営方式で運営され、一般キャンプ場が利用でき、渓谷での水遊びも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "抱川市一東面ムリウルキル299に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場とペンションを兼業しているんですか？",
            "answer": "はい、キャンプ場とペンションを兼業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "5万坪の敷地を誇っています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には破砕石があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "様々な客室を提供しており、人数に合わせて選択できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物はどんな風景が広がっていますか？",
            "answer": "建物は多彩なカラーで色づいていて風景がとても美しいです。"
        },
        {
            "question": "冬に訪れるとどんな風景が見られますか？",
            "answer": "冬には雪が屋根に積もってアナと雪の女王のような感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場ではどんな自然を楽しむことができますか？",
            "answer": "清浄な自然を誇り、緑色の木が随所にあってフィトンチッドを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "渓谷での水遊びはできますか？",
            "answer": "はい、無人渓谷が4km続いているので、夏は水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな食事を提供していますか？",
            "answer": "在来種の蜂蜜を生産・販売し、澄んだ渓谷でマスを育ててマスの刺身を味わうことができる食堂を運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は一般の方々も利用できますか？",
            "answer": "はい、一般キャンプ場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 387
    }
}